求GTA 5 pc mod教學

話說小弟依排玩返GTA 故事模式 之前一直有個遺憾就係唔識點裝mod 我都有參考youtube既片好似唔太得 有無巴絲有work既網比小弟參考下 好想坐架愛車周圍遊

推

巴哈有教學

今晚睇

推

裝OPENIV, 上網DOWNLOAD MODE, 跟README更換同名FILE

樓主睇完教學有咩唔明 咪上黎問
你係咁係度推有咩用

上網又唔係冇教學
你邊個位唔得?

我今晚試曬啲方法 因為未返到屋企

大約開個mod file
跟住用openIV
跟copy返常用果d檔案
再塞返d野入去就ok

通常裝車都係用add on
但隻gta會變到好大

我見d 車mod file太大 入game就會彈